法國隊不如改名做力架隊

力架隊= Team Le Cock?